落雨濕濕 不如拮拮

突然覺得好押韻XD

放完走得

咁早又要開餐？
C6放假？

Ps. 近排想試下同62開餐 唔敢😳